我老母深藍 啱啱上網抽唔到獎佢識得屌柒旅遊局 佢話聽日出嚟遊行

聽日兩點維園不插隊